Benvingut a Tasky, el teu software per a gestionar les tasques de la teva empresa.

## Getting Started

First, run the development server by typing the following in your terminal:

```bash
npm run dev
```

Creation date: 05/03/2024
